突發 慈雲山聽到有人嗌

啱先聽到樓下有人嗌交咁
好大聲
之後有狗車到
有冇人知咩事

嘩！咩事？

叫左好耐 咩事

推

而家有成5架狗車

Push

#慈雲山
0249 慈樂邨 一衝停泊 至少6軍裝喺地 有把男聲不斷話合作唔到 同好多把聲叫人冷靜 未知咩事

樓主？

我夜晚九點幾嗰陣已經係樂祥嗰邊見到一架警車 仲有人係咁叫 不過唔知關唔關事

而家咩環境

唔知啊 我唔係住嗰邊 嗰陣我係啱啱經過 一早已經有人喺度大叫